= RootMe: HTTP cookies

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/en/Challenges/Web-Server/HTTP-cookies[reto] de servidores web nos direcciona a una página en la que necesitamos tener perfil de admin.

== Solución
Examinando las cookies se observa una con el nombre ch7 con valor visiteur, entonces usando https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/cookie-manager/[Advanced Cookie Manager] se modifica el valor de la cookie a _admin_ y al actualizar la página se obtiene:
....
Validation password : ml-SYMPA
....
